唔怪得d人話conor mcgregor 係利迷啦

一腳knockout 人

佢用拳ko 人個wo 清